(蝕到傻左)鳩達:泛民應該訂閱熱血時報

鳩達:肥佬黎收左皮,無人會報你地D野,得番熱血會報,所以快點支持熱血時報
你傻撚左啊,你講到明會繼續屌人,叫人課比你?你話會報佢地D野,之前你報白旗旗主生女都唔報本民前塗鴉,信你嗰個都傻
份野受眾少又全部都係熱狗,仲要係月刊,泛民如果要靠你傳播消息死得人多啦

戇鳩黃洋達

銀行寄黎d宣傳信都密過你

戇鳩 反正佢篇篇報紙都係抄返人既姐 人地執哂佢咪冇報導抄咪又係要執

得千幾人訂閱既月刊可以有乜能力傳達信息

有垃場，852 同 D100 使你熱狗咩？何況佢哋冇篤數。

肥佬黎收皮, 你仲邊有文抄呀?

書展蝕錢蝕到傻撚咗？

熱血？

1

同俾錢買文匯大公一樣咁on9

文匯太公訂閱數量肯撚定多過熱時 ，而家光頭達同陳雲一齊痴埋線

係得熱狗先咁傻課金俾你班撚樣既姐。

執笠啦熱狗

岩先禁錯制課左500!強烈要求退款!

戇撚鳩
你唔好叫民建聯訂閱埋熱時

沒有黃毓民牠們什麼都不是

依家熱狗攪埋的咩網上漫畫課金, 即係免費可以睇, 支持可以課金(唔使俾稿費作者,又唔駛印書, 我諗遲的書同小說都會走呢條路)......睇來真係好唔掂, 任何0成本既CAP水機會都唔放過

果份咁樣嘅閪報想有人訂閱

派都唔想拎啦

又篤數又或者每隻熱狗頂50份，好快達標

熱狗仔只不過係一班幫光頭達清蟹貨嘅契弟

有冇人有份熱血時報睇下份野賣乜？

值幾錢？

三十幾一個月嘅內容農場？